有冇人同我一樣對感情好遲鈍 後知後覺

入黎放低歌詞

終於知一去不返 這個道理
失去你後捉得緊只得空氣

收皮啦臭mk

唔好咁樣啦

睇唔到#2 完全封鎖咗

Same

就算而家翻轉頭拖翻住佢都未算遲咖

當面同佢講你愛佢
喺呢度講冇用的